覺得有手足打錯記者玩完嘅入嚟

自己睇下啲黑警點樣對記者
點樣扮記者
係有手足激動左 但救護員話入 照分紅海俾佢入
佢笑撚住上車 再講多句支持警察
真係有咁嚴重? 現場都好多手足冷靜勸住
鬼要捉 係捉連登啲鬼
唔好俾人帶到風向
如果今日見到個可疑鬼
見到個最後無穿無爛上白車 專報假新聞嘅環球記者
你都接受唔到 咁你點解71唔割 見到土魔法火魔法唔割
咩見到鬼都放 中計了嗰啲 諗下爆牙義士
諗下前線唔警覺啲鬼會有幾多個爆牙義士出現
場運動贏定輸最重要都係你地對核心價值嘅追求有幾堅定
最後贏左/輸左嘅時候 無人會記得哩啲少事
擺明係局中左又點 出老解又點
擔心民意嘅不如堅定左自己先
就算我地民意輸晒 得番好少一代人支持
但我地所追求嘅野都唔會變
自由 民主 還權於民 反對濫暴 真正平等嘅法治
一到夜晚連登就成為鬼國
堅定啲就唔會輸

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

老老實實，對家有命落樓仲話示威者暴力呀？
事前要討論，事情發生左就冇謂割，事後要檢討

唔打都打咗，真係覺得錯嘅咪諗下點補鑊

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

［正視聽］大家唔好再嘈啦

唔好上連登啦，我今晚開始戒

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

live住都要打就真係好無謂。

岩！！

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
[size=4]如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場[/size=5]